我有朋友話，今晚20:00後搞屯門

朋友send黎有無人知係咪真？

我有朋友提醒，今晚20:00後搞屯門，注意地點：山景、良景、富泰！ 有刀, 大人, 細佬, 女人都唔放過, 會搶錢, 強姦都有可能, 因為大SIR 已默許. 大家唔好出街!!
請大家提一提屯門人，今晚要注意安全！

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

你大我呀